[突發]屯門三大酒店全部爆滿

屯門三大酒店(貝爾特、黃金海岸及悅品)係今日 全數爆滿 。其原因不言而喻。
屯門牛，自求多福。
屯門仆街了

自我格離酒店
好明顯係住哂班深圳住香港打工既腥港人

深圳灣多數直接去屯元天住
逼爆正常 唯有盡量咪出街食飯

平時都係咁？定點？

屯門牛反抗未

唉屌

屯門啲酒店玩撚完

平時冇人 book 架

悅品隔離就係狗屋

藍色經濟圈大回血劍

嘩屌!

酒店業gg了

份人工夠唔夠交房租

推上熱門呀
屯門玩撚完啦

good

好似有兩間係狗屋隔離

推上熱門呀
屯門玩撚完啦
屯門牛唔好再周圍去啦

仆街啦 我公司喺隔離

嘉湖同天水圍北個間係咪都爆哂？
屌那星 屯門站隔離仲要2間酒店啊

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

裡面肯定全部係支那人呀

全香港呢排d酒店都爆爆地, 講緊有少少質素果d
應該係仲有能力落黎既人都有少少錢
反而二三百樓下果d就長期都keep住二三百

酒店有機會唔想接 所以close曬

屌你老味, 強国人黎香港住, 點解唔番強国

有好多係香港打工

會唔會

平時呢的酒店邊有人住都低大陸客多。

屯門牛死撚緊
今日都仲見到好多大陸客喺B3X站附近出沒
屌你班蝗蟲
周圍傳播細菌

白衣人肺炎死啦

香港玩完
做狗都要陪葬

仆街了

屯門牛死撚緊啦

其實唔明酒店點解仲要接內地人
可能對佢地講 唔接既話生意影響好大 接既話仲有得博下

二間酒店係正黑警隔離

貝爾特同悅品都係係隔離

有二間係正狗屋隔離

Cozi同Penta就係正隔離

快啲爆發成間酒店封

二間酒店正狗屋隔離
玩撚完

屯門已變疫區

入住日期
2020 年 2 月 8 日（週六） 自 14:00
退房日期
2020 年 2 月 9 日（週日） 共選了 1 晚
住客
2 位成人

2 張單人床

1 張雙人床

市景 空調 私人衛浴 平面電視 隔音
免費 WiFi

價格是按每間客房計算的
最多人數: 2

TWD 2,783
+ TWD 278 稅費及其他費用
賺翻優惠
此住宿與該區域的相似住宿相比較為物超所值（根據如價格、星級、評分與設施等因素來衡量）。

早餐 TWD 417 （加購選擇）
不可退款

仲有

推到有酒店職員出嚟fc

隔離係狗屋, 你話屯門牛擔心先, 定班黑警要擔心先

電話檢疫

呢個係聽日唔係今晚

我估酒店唔會想做肺炎生意

推比屯門mon po狗睇
你地死期到喇

仆街啦今次
利申 屯門牛

咁有部份係真正香港人，電視訪問聽到口音好香港，主要話香港住太貴，未排到公屋之類

一陣有人確診扣血就真

班賤種狗仲重裝過醫護人員
驚閪咩

油店放兩個🍍會點

二間係正狗屋隔離

molamola

屌

屯門就快變疫區啦

放心
你唔出街
唔行過酒店附近都應該冇嘢
但黑狗喇喎

黑警幫我地屯門牛頂住

屯門狗屋你仲唔大獲？
隻毒識空氣傳播
間狗屋咁近實中招正呀

有酒店職員分享下資訊嗎？

我地屯門牛有黑警守護
唔洗怕

好多酒店唔接客了

自由行同胞記得有咩頭暈身慶 去咗警局先
屯門醫院好遠㗎

喺嗰度做嘅朋友
佢哋Close咗

close左唔收客姐

diu

仆街

黑警

元朗國鄉黑熱情招待支那人

唔關事 有機會close out唔收客

邊間先
黃金close好喇
另外2間開啦，有黑狗睇住冇嘢既

Push

嘉湖銀座酒店呢?

元朗無乜酒店？
爆房果d 賓館 住唔住？

雖然真係驚同都真係會
但依兩間平時五六都爆booking

天意

😰😰😰

close 咗嘅酒店係全部人一齊放假
定入面仲有嘢做

屯門酒店即日bk不嬲full

黃金離一般屯門牛無雷公咁遠
另外2間, 有黑警守護

d人無卜定聽日
要訓街?

酒店老細fatfat 藍絲員工實好開心

屯門人
繼續忍喇

香港變疫埠了

貝爾德幾正 新裝修又平

驚變格離營?

屌 屯門公係咪要死喇

班垃圾逃兵一定有計避開

大嗰啲酒店都話唔敢唔接 驚被中國人杯葛

新裝修 靚 靜
行兩步到屯市

香港+狗屋+大量病毒
係咪玩緊BIO5

RIP

一個中招，全部人一齊陪葬

都唔係想像中咁遠
好似三個字就去到市中心

做酒店個班真係睇路

1個字
利申
住左屯門十年

哇屌 遠到去將軍澳都爆曬

祝屯門牛好運

仲有屯門西鐵站

邊洗咁耐
一出酒店20步到狗屋
2分鐘到西鐵
唔洗10分鐘就到市中心

推到大家都咁見

報告司令，敵軍有大殺傷力生化武器，我軍防禦裝備短缺

警署好似有口罩同急救
有冇手足係酒店門口附近貼下
簡體字

DKLM屋企人做屯門醫院 屋企都唔敢番！究竟敢府想見到幾多人死先心息？！
垃L圾封咩垃圾關！
DIU

新界西 注意

會唔會有住客報警搵黑警上酒店？

講緊黃金海岸酒店

全港酒店變哂檢疫中心

我想講黃金嗰間

3個字到三聖就得

睇錯

咁15分鐘真係差唔多

但隔離都係西鐵站, 仆硬街

可能係佢地驚班支種去住
閂左盤姐
停收onday同walkin

推屯門玩撚完

official 可以訂1200蚊一晚
其實之前都係500左右

支政府做好事。。。屌你老母

沒分別，有人行過感染左然後再入社區再爆發一樣死

酒店業物管業咁撚鐘意做共匪，抵撚死

咪啱囉
之前就鬼殺咁嘈話冇生意
而家咁多人黎仲要長住
執到啦

其實唔係賣晒 而係呢兩日就算有房都唔會再賣房住
因為驚班蝗蟲湧哂入嚟

利申：酒店撚

無開盤啫，唔好諗太多

求下佢哋，有咩事記得搵黑警幫手，話晒大家同胞呀嘛，服務一定周到

有咁好？
黃金嗰間係奶共信和㗎喎
幾間都奶共，專做大陸人生意

同感
利申fo 狗

今日咁多人衝關黎咗
點都要地方住

===================
黃酒樓就頂唔住

我前幾日已經講左，但無人理我之嘛
屯元天既人係咪係時候要出黎做啲野？

唔通真係有特效藥

都停左幾間，你估依家真係好多人黎咩。

仆街啦

好多客都Book 14日

警民合作

成幢樓都gg了，再見啦支那狗

依家間間都唔接大陸佬，驚到DIN。

呢間幾個月前因為工作關係住過
感覺上唔多大陸人 反而遇到唔少日本人住

屯門公園係屯門最優美嘅地方
同胞記得去行下

我今日都check左，呢幾日全爆，反而天水圍嘉湖無事

悅品酒店係正屯門狗屋格離
真係恭喜哂

祖國賜比你
要說感謝祖國 ！

推

不如政府一於徵用晒佢地黎做集中營啦屌

真係？驚成咁？

即係有生意都唔做，酒店老板有咁好死

唉，仆街啦studio係附近

如果做左佢地生意
Touchwood 個客中左 酒店個名又上哂報
之後就更加冇人嚟
又難搵人做清潔

岩岩打左去貝爾特問，話呢幾日都full, 問佢係咪比深圳bk曬，佢答唔係

1個中招成間唔洗要

話時話酒店通風口係咪對狗屋

工廠區果兩棟專做支那人生意，識人做某棟吹過水講開唔知邊棟串到之前淨係接旅遊團生意

Cozi Panta 平時不嬲多大陸客
近市中心 岩晒佢地濕平
不過依家Cozi 唔接湖北客
最近又真係少咗客

爽lor

圍住佢架

正常酒店唔會同你講CLOSE，一般都係話FULL HOUSE黎REJECT

我係佢都答唔係啦

仲有觀塘啊

狗屋真開心

唔好打鳩d 支那人呀，佢地去報警點算，咁就腳

721 831 101 1111

只要有一個人中招成間酒店就會

有無屯門牛牛今日見到深圳狗去左邊，我而家好撚驚，好怕比zombie咬

屯門今次真係含得撚

又係屯門

醫護罷工你咩都做唔到 咁小野你做到啦掛

推翻啲行動post 唔好俾啲失敗論上熱門
今晚極多五毛

D蝗快去警署感受下香港警察既熱情，順便問下佢地有冇口罩！CSI呀！

千祈唔好去新墟大興山景建安市中心了....

真 高層落左order琴晚開始唔收booking
蝕錢好過變肺炎酒店

同佢啲講狗屋有口罩排呀

係close out 唔收咋，靜到摺埋咗一間嘅Front Desk

睇下其他信和啲房賣晒未咪知囉

巴打屯門酒店員工？

同上

酒店撚x2

有房喎, 定只係你嘅訂房網滿而已?

尖沙咀旺區

之前過節日都book倒情侶餐

但係再隔離係消防局同屯西😩

但真係有酒店接湖北落嚟嗰啲
依家先黎發錢寒

屌 九龍封關啦，隔離新界就啱

之前嗰排大陸cut旅行團/自由行，酒店大跌價

不過宜家demand突然升咁多，應該又升返

有酒店近排close左唔做生意 不過唔知呢3間係咪

邊有可能三間都爆呀

close 唔收客
樓主炒車誤導人

柒婆計晒數唔怪得封羅湖唔封屯門嗰邊，皆因上水粉嶺冇酒店

佢地知唔知狗屋係冇口罩派架

正呀 等攬炒

新蒲崗個間貝爾特酒店都爆咗
係唔接客定真係full？

未必，可能係酒店唔想接佢地生意所以閂晒盤，係網上都會見到寫售罄既

屯門點算

push

無拒收大陸人？

做生意還做生意
Close一排好過係間酒店爆發
佢地點會搏

後生仔女屌閪姐

真係比大陸人book到full左？

有機會係唔接 我收工既事候 lobby人都冇個 點會咁快爆
本身入住率得2X%

利申 屯門某酒店做

屯門人冇咩事都唔好出街啊！！！！！

Tui

咩人可以請咁多人落黎仲要住酒店

佢地住到幾耐？ 酒店咁貴 食又要錢 大陸佬人工咁低 到時訓街？ 定林鄭又打算比錢佢地

隔離就係狗屋，好事

咁未搭多幾個站出來 咁樣仲傳比更多人

樓豬你upload相之前剷咗metadata未? 睇到曬你嘅GPS位置同電話型號！

#61

請大家幫手正評，lm，避免沉底

叫佢地入南邊圍

酒店接完呢次之後，好易成間封幾個月。

屯門牛表示期待社區爆發

Push!

開心好幸福

黃金去市中心一個字得？ 好想睇你表演

利申住左黃金住戶好多年

有間近狗屋

李文亮事件係連登仔中期智商測試

政府包底 納稅人俾錢 攬炒

一個字黃金到恒福就得

close曬啦 架郵輪埋岸個日全部都close曬啦 咪引人炒車啦 入面仲住緊嗰啲係longstay嚟 好多no pay緊啦

聽聞全港酒店都唔做即日booking

利申酒店撚

屌那星

屯門暴動未？

貝爾特都係啦@v@

酒店業回春

一個字連置樂都未必到啦

吹緊雞等多幾年先

喺ig po下story屌下嬲下=反抗咗啦

事實係啲黑警防疫裝備仲好過醫護人員 由個狗頭笠到落腳 市民中曬 都未輪到佢哋啦。

萬一中招，記得行去警署報告

仆街啦 屯門人

酒店業旺了 感謝內地人

今次仆街了...

用生命值硬接

唔係
貝爾特其實好撚垃圾, 平日好少人

平時都好撚多支那人 lee幾間酒店
河邊仲咁多人號步
仆得街了

果間新hotel好近v city同屯門市廣場

屯門人食野同買野都去果頭, 因為大商場都係果邊
諗下同成堆武肺同場食日本野中埋招再回家

貝爾特唔算垃圾啦，周不時full

full係個地段好食正條水

果頭的野食堅係災難

佢哋食都要周圍去架，除非24小時有人睇住困住佢地，唔係佢地一樣可以隨時周街走 周街播困

永遠tg就多人，出到黎就「人呢？」

班仆街唔少幾有錢下

其實大陸有人照真係唔怕人工少,大把位貪
十個大陸中產9個明面收入與支那不相稱

支出

班垃圾有冇錢 我冇興趣知
依家垃圾政府人就亂鳩咁收
過去幾個禮拜 唔撚封關收咗幾多垃圾入嚟
前日就一班郵輪 跟著就之前個咋由各個關口入境嘅人
琴日 前日就一堆機場 深圳灣衝落嚟
好啦 格硬就收撚咗咁多病毒入嚟
個垃圾政府唔該出來交待吓點咩撚返哂佢地
點確保唔會社區爆發啊？係咪由佢周街播毒啊？

你肯帶頭未？

信和旗下酒店唔好幫襯呀
整狗飯盒比狗食

交待係需要

但一大堆疫源輸入而完全追蹤唔到去向
基本上社區爆發已經唔係風險而係一定會

已經挽救唔到
唔少本地人會因而死亡, 肺功能損失如同終生傷殘

wtfffff

幾錢晚睇唔睇到？

其實 依家真係等社區爆發 導至醫療系統崩潰 已經無得望返轉頭
林奠真正成功攬炒咗全港市民
假關封、假檢疫 = 真社區爆發

已經入咗香港境嘅 只要有其中1% 係武肺positive cases 而又過到邊境管制嘅量體温呢關 根本今日計起ㄧ星期內 已經可以爆到陷陷聲

入住酒店嘅 就同成橦支那客 + 酒店前線員工一齊中
喺香港有屋住或投靠親戚嘅 就喺各區爆

而香港咁爆法 二月未完 已經比世界大部份國家ban 曬入境

呢ㄧ刻 我真係唔係幾睇到希望

病毒酒店

大家有能力就暫時送走屋企人

zombie已經入城周圍咬,已經救唔到場

因為已經無生意可言，銅鑼灣旺區酒店4%入住率

屯門！

認真 有能力之餘 仲要夠果斷同夠快
社區爆發真係可以喺意想不到嘅短期內發生
仲諗住觀望多一個星期睇吓情況先嘅 好大程度上已經太遲
唉 真係認唔住要講 點解要攪成咁

但一次意外 足以致命～

好快變大酒店～

梗係會啦，你估下間酒店如果有幾個住客賴撚咗嘢既話間野會幾耐無人去住

會，我地酒店已經close 左大部份樓層
集中番D 客係某幾個樓層

呢D情況多數因小失大，倒蝕

人哋12點前落嚟浩鬼隔離

但係個病毒可以 airborne 如果個冷暖送風系統係中央 其實集唔集中D客 其實又係唔係真係有分別
同埋前線staff 呢？？
房務清潔staff 呢？？

都唔見得今日打後嚟嗰D，真係會自律自我隔離啦

全部收皮嫁
等十四日超級大爆發

你仲要預佢地肯定會主動播毒

唉屌
我真係好L唔想接受個現實呀
我去瞓喇

其實無分別
close floor 主要係慳電
暫時酒店仲有口罩派比staff,所有人規定一定要帶

死左咪唔使交囉

爆起上黎 陷店產

屯門大乜鑊

要教導國人即使有乜事都要行去隔離既屯門警署

有啲咩事要報驚
等39分鐘

都唔會嚟

加速攬炒！

因為之前已經反修例個時已經蝕
而家迫住要接唔係就死

molamola......

瘟神到 瘟神到 好走快廿步

咁就正
正正想攬炒

而家酒店勁平

天水圍嗰兩間不嬲都好爆，運動期間叫做酒店業淡季，但嗰兩間酒店影響都唔大，一樣咁多蝗

反大灣區，觸及呢D選擇跨境嘅人嘅利益，在所難免

K51巴士好快到市中心

毒死啲唱歌雞

我做酒店 我公司都close曬呢兩日
一中招 有排都唔會有生意

酒店工會有未？
接力罷工

燒毒

下次到世界大酒店爆滿

十分鐘前我見仲有房，可能好多人取消冇黎

屯門牛一齊肺炎啦 反正都冇人出嚟反抗

咁大批人落嚟
仲要本身已經在香港d申請延期逗留

===================
黃酒樓就頂唔住

TKO holiday Inn 都用左黎做isolation

個病毒 is droplet infection NOT airborne like TB, measles ....

中央冷氣不是中央供氣，只是用中央水管供冷水，使房間内單獨空氣循環變冷，房間有窗便可有鮮風，但公眾地方走廊就.......自己房間環境較安全，門口就少近。如有廁所抽氣要長開或封，免食咗鄰房廁所的氣，關門

唔知點解 開始明白個指定診所係天業路個間，天一個間悅品，行過去就5分鐘都唔洗...

佢地真係乖乖地留響酒店？

其實依家啲酒店係唔敢接新booking，以我酒店為例，最近嘅入住率都得大概10%，但前兩日都封咗盤唔接新客。

利申五星名牌酒店

去大西北好過搞港島人

港島一樣高危北角鰂魚涌一樣多福建人

又冇爆發，家下唔俾人做生意呀？

99%都奶共，由佢酒店死人

用政府錢？？？？

入格離營先免費

酒店職員快爆料啦!!!!!!!!!!!!!

今日又開返

今日接收訂單有成幾廿張真係多謝哂

真係要靠佢地Mon住先得，公布邊間酒店接收左班大陸隱形患者

食buffet向住d食飯咳

好擔心 九龍灣megabox個邊 啲酒店

黃金冇爆 琴晚得20％唔夠既入住率
唔好嚇自己

利申 員工

我屌你老母呀

死唔封關 dllm

成班連登仔戇尻尻咁
依家好多酒店都寧願做少一兩個月生意
搞臭咗個名係以後都無生意

反正大西北多蝗多新香港人
又多公屋撚

邊忽爆
上網book唔到唔代表爆

潘智鍵 Gary Poon

好多街坊都好擔心，「屯門幾間酒店都爆滿，會唔會係大陸人book晒啊？」

我哋從多方渠道收到消息，其實酒店唔係俾人book晒，而係考慮到疫情情況，而選擇「自行封關」，寧願丟空都唔要冒風險釀成社區爆發！

有關消息嘅真偽，我哋團隊正在向酒店方便了解情況！希望可以盡力避免屯門出現社區爆發！

啲人話call g 用

係屋企做毒撚算

又可以唔去個婚禮 係黃金

好多大陸人去左vcity排峰壽司

班員工 ... mola mola

夜晚十一二點

屯門站隔離
天水圍銀座同天秀站3間酒店出名叫酒店雞

我有朋友係做酒店
佢話呢排好多酒店人手封盤
（姐係自己較system做full house 但其實實際上無咩人入住）
就係唔想俾啲需要隔離人士入住

所以大家唔洗太panic住
真係搵下呢幾間酒店既員工fact check咗先

其實好多酒店都怕死唔敢接呢啲客

Agree 荃灣酒店仔留名

其實點解唔可以係屯門醫院醫護人員租咗房？
佢地唔想返屋企惹自己屋企人姐

有間係狗屋隔離

玩撚完好耐
不嬲個臭閪政府都唔當屯門嗰啲係人

我係職員貼錢走

一早 block 咗佢

睇到有房喎 都冇爆

2間，thx

悅品係 其他都無了

客觀黎睇呢啲真係可以體諒
但源頭一定係政府

at least 想係情人節睇下半島個啲會唔會平啲都冇減價
證明佢地生意應該仲okay?

住一陣先再去屯門醫院

酒店個門口

似係close左inventory 多過full

親，去咗警局，有警察用警車送你去醫院，唔洗自己咁辛苦

半島都好多有錢大陸人住

我代入撐政府嘅思想
吓？爆咗半個月都未夠三十單，沒事兒沒事兒

唉

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

出香港糧返大陸做架嘛，分分鐘仲高

呢啲賣luxury嘅死都唔會減得多
唔會做cheap自己

老牌大brand酒店無論個市點都唔會劈價

半島以我所知依家生意係極差，至少近尖沙咀嗰堆五星大檔生意都係慘不忍睹

咁四季呢，我最唔明佢中左招都可以企咁硬
起碼半島都有係咁二減幾百蚊稅

係 一陣播到周圍都係封鳩埋仲慘

哈

好似已經冇乜收